以為自己放低左，但原來一直仲掛住佢

做咗好多嘢分散注意力，但原來仲係一直鐘意緊一個可能從來無鐘意過自己人，見到相關嘅嘢同埋相似嘅人都會諗起，點先可以正常返仲好掛住佢

有冇人明白我既感受

無 做d咩都好一停低都會諗起佢
可能要識到第2個先真正放得低..

絲打，我都經歷緊相同既事。

搵多d人傾下計，聽下人地既意見，甚至俾人鬧下等自己清醒下都有幫助。

會呀，點會唔掛住，
要放底一樣野都真係要D時間。
有時唔係話放底就放底。

無錯一停低就諗起...成日好想揾佢

同伴

同其他人講同一個話題做同一件事自然又會諗起，去到一個地步已經對其他人咩興趣同感覺都無，鐘意佢又唔捨得佢

是但搵一個人開始新一段關係只會惡性循環
或者就算比你搵到都係個水泡
加油la
11年la我都仲未放低

11年

絲打好長情我都係啲鐘意人就難放低個type

一撚樣

我都就快有十年，已經放低咗嗰個人。

但係每次見到某高端時裝品牌個名（同佢個名一樣），硬係週身唔聚財。

點解時間過得咁慢想揾番佢但佢好似已經變左，得我仲繼續鐘意佢...人生若如初見咪幾好

唉....

如果可以改造自己我寧願刪除「愛上別人」呢個功能

其實係當年佢對我好好，但係我唔識回報，只係識接收，心裡面係好愛佢不過少不更事亂發脾氣話分手，最後一齊咗大半年就完
我咁耐都放唔低係因為後悔自己冇珍惜佢
兩年前遇反佢，我知佢已經唔同哂，我地走得好近，甚至乎發展到SP嘅關係，其實我好傻，當係還反比佢，當係我十一年前欠咗佢

到宜家都有時眼濕濕渴望身邊一直有人可以陪住自己

我都會突然情緒到...個心會好酸痛

太鐘意真係攰，點解次次無人可以深愛我，已經付出左真心

x2 理性既想法自己都知 愛自己先值得別人愛你 ....但事實上好難 腦海中全部都係佢

身邊個個朋友都反問值得咩，自己都知唔值得，但係個心就係唔聽話

d frd返緊工唔得閒再聽我放負,只好走上黎開post圍爐,心痛+1

已經俾佢地叫清醒好多次．但仲係咁...仲掛住佢

我都係：（

Don't wanna feel another touch
Don't wanna start another fire
Don't wanna know another kiss
No other name falling off my lips
Don't wanna give my heart away
To another stranger
Or let another day begin
Won't even let the sunlight in
No, I'll never love

已經驚識一個新嘅人,唔想再被踐踏真心,如果鐘意既人可以陪住自己咪幾好

fd已經唔理我 ig放負放到un4我

咁慘

join 下tg 吹水/活動gp, 希望你都可以開心d

絲打 你真係因咩事散呀
真係無得挽回？
你真係同我一樣。。做咩都諗起佢

絲打講野好中，我都寫左封信俾佢，話人生若只如初見，如果某日我地互相厭倦既時候，不如諗下我地初初認識既時候係幾咁珍惜對方，而我地又經歷左幾多先行到呢一步......不過已經講咩都冇用了

經歷過今次之後，都覺得敞開心扉去俾另一個人再次進入自己生命好攰，好怕一次次既離別，好想同人既關係可以一生一世但同時又好想有人陪伴自己，好矛盾

利申已經同人離別太多次,以為今次都可以適應到點知認真真心鐘意左人然後再離別個下難過不捨嘅感覺keep好耐...

我地從來都係被離棄既人，永遠都係全力付出，最後受最重既傷

自己對感情認真，但對方可能仲諗住ex/同你玩玩下，都唔明點解我遇到嘅都係咁一次又一次

我鍾意果個當我sp又能怎樣

生命中出現嘅人都係一種緣份同奇蹟,但有幾多個肯一直陪自己行落去留唔住嘅人就成為左自己最想得到嘅野

情侣之間有性係應該,不過有性但無愛嘅關係同樣令人心痛,你加油

入黎圍爐

巴打你都係仲掛住佢?

究竟可以點做
理性上知道絕對一定唔可以再搵佢
但情感上都仲係好想知道佢近排點 想關心下佢
救命好矛盾 我都以為自己放低左